沒關係你也不用給我機會 反正我還有一生可以浪費

個ex已讀不回我，係咪已經無機會復合。係咪唔打擾佢，就係我對佢最後既溫柔。成日都會諗返，同佢一齊既日子真係好開心。全部係我既錯，係我唔好好珍惜佢。我真係好想同佢共渡餘生。

其實我咩都可以比佢，命都可以。我對佢呢種感情就係真愛。無可能會為佢以外既人付出，對其他人連少少犧牲都無可能。我愛我ex又放唔低真係無辦法了，其實我會唔會悲痛欲絕然後為情自殺？

諗到自己未來就更加想死，遲早有一日我都要同唔知咩人結婚。點都會有壓力，除非我單身一世。有少少似舊時無法自由戀愛，夠鐘適婚年齡就搵個所謂適合既人嫁咁。

可能會搵個好愛我既人，但係我唔愛佢。就算佢出去玩，我都唔會理。因為我唔愛佢，結婚前就會講明呢段婚姻只係For演戲。反正結婚對象都係搵個人過日子，我完全對ex以外既人都好抗拒。

或者到時只會做好家務盡妻子責任就算，但呢種虛假既婚姻唔係愛。唔會同一個我唔愛既人報復式各玩各的，我本來就只係愛我ex一個。

我會單身傷心自責幾十年落去，反正都唔會再愛其他人。我會諗返Signal Wong，就算佢出去玩都唔會理佢。但情況相反，係我唔愛佢。搵一個自己唔愛既人結婚，幫佢演戲做好表面功夫就夠。

諗到都覺得悲哀，搵個自己唔愛既人結婚再同佢生兒育女。覺得自己結婚都隨時離婚，對佢無愛情成分。或者，我會因為愛ex一個而單身幾十年。點都唔會結婚，希望可以逃避得到。

要怪就怪自己真心愛佢，但又唔好好珍惜。

絲打都係單身好啦，唔好害人

自己有內涵既
怕乜冇拖拍，
時間係你既良藥
十年後，你會覺得今日既自己好撚傻

系呢一刻
你既世界都重係有佢
亦都放到好大
比d時間自己
對自己好d
要比佢覺得失去你既係佢
而唔係你失去佢

珍，你淨係想同對方一齊有冇諗過對方想唔想，冇就即係你地呢一刻都仲係愛自己冇反醒過冇好好珍惜佢，後悔講比咩佢都得都只係因為呢一刻你得唔到放唔低。
幾年之後你仲係咁講先上黎叫春啦

系你老母

從你冇好好珍惜開始
你就冇資格講咩好愛佢放唔低佢
令到一個人唔開心仲要不停揾人
揭佢傷疤 你真係好自私

啲情歌真係教壞晒人
明明係自己有問題、又唔思考自己錯咩令人哋唔想同你一齊
但係你就講到自己好似全世界最慘、痴心情聖咁

我睇完篇嘢都咁諗

咩原因分手?